云云啤酒你班友飲開邊隻？

Asahi 真係好飲，1664女人啤都唔錯

嘉士伯

1664

asahi同麒麟